譚育嬰同李家鼎有無做過愛

有

談育嬰襯唔起鼎爺

食飽飽打場友誼波幾爽

鼎爺岩岩話：我對奶無興趣

用性交會唔會好d